[LOL] S10 比賽討論區 (525）

私怨?

一讚就

Effort 上年世界賽好少少 應該贏左了

5條友

五夾一

effort

輪住送做乜柒

打完個靚團咁樣送頭

屌一開始 0 換 2 仲唔走

貪心

殺兩件仲唔走

cuvee

對打唔夠dam
睇黎有得睇第三場

faker隻潘森冇用

Morgana擋晒

輸team composition

潘森其實有咩好

其實應該就可以一套打死隻ad
可惜對面隻sup係morgana,一落黑盾就收皮

睇落幾場團戰teddy都搵唔到位入場
一想入場輸出就幾隻撲埋黎秒左佢

今年lck潘森win rate過唔過30%

做咩唔畀teddy玩返ad呢

覺得呢隊t1 用唔著佢

尾二場團戰 個個入哂去 佢係出面on99 最後俾人控完就秒左

btw tft mobile個ad真係好洗腦

唔關ad事 佢今場都有搵位做傷但對面隻sup克死

洞洞洞咋

全個chat room都係dududunga

Chobra

魔甘娜仲早過潘森pick 明知俾人counter都照出先係真男人

換番Cuzz出黎

Cuzz: hi av8d miss me ?

輸GAME2關ELLIM撚事咩，換件垃圾出返嚟

有冇講幾時會出？

真
應該換走faker

cuzz ....姐係又要睇慢慢刷野 慢慢打夠45分鐘

輸得

2LV入野個波搞到自己斷左節奏喎

起碼龍位團戰招大唔洗搞到團滅仲0換2，係之後FAKER同TEDDY兩個ON9輪住送又搵唔到位輸出

faker

第二次已經

Faker做乜鳩

中上野

個波團明明係佢同effort返去送先

搞咩skt成隊入左派膠mode

Cuvee真係打得算好 山羊呢隻西野一係打爆你 一係坦到自己jg黎留撚死你 有手就識玩

effort又食技

Faker上幾場又係咁
又錯按金身
今日又黎錯大

係想輸既節奏

cuzz到底做緊乜鳩?

lck水平好撚低

2個頭換2個塔

faker 隻手有事?

tempt好撚廢

effort好波 領先咁多又係靠佢一波送

廢老搞乜

T1團戰真係好勁

effort下限真係好得人驚
屌你要靠隻沙王黎開對面隻CARRY都幾可悲

faker still faker

佢一心態唔好就節奏好混亂

faker 隻沙皇真係好撚好睇

好彩前幾波做到野 肥得起teddy

teddy育成計劃最尾變左faker carry

中路個波都靚嘅
逼curvee同EZ交閃先再一推二返嚟

faker 呢下都幾risky? 推唔掂就會好似g2個場咁

cuzz 躺贏一場，ellim 慘成 condom

ZONE開左三件咁遠唔驚啦，G2嗰場冇金人情況下衝入去完全係有勇無謀

對面法落士失誤miss左招R
如果法落士有R打反手好好打
打G2隻sup啲控唔中咪成隊變傻仔

佢知EZ冇E先咁做
首先隊友係附近,好易集火EZ
其次faker EQ到去EZ附近,EZ一定會交閃,而青蛙唔係身邊
得兩個possibility,一係閃去青蛙到比佢咬,一係自己閃走
閃去青蛙到會兩個都死,而自己閃都都係會比沙皇推死,EZ哩下走位失誤比faker睇到直接推一波唔存在D咩risky
最多係青蛙閃埋去咬EZ但係最尾2個都會死,因為冇曬走佬技能,而teddy可以係附近射

今日T1打得好貪
平時T1 打都唔同你打 控曬地圖物件先開團

所以d人不嬲話faker係走鋼線

好幾次都係
aggressive過平時
有機會穩走穩推都揀咗打

佢style係咁
諗到而且夠膽去做
以前成功率高 老咗有時咪柒咗 好似上年咁

唔知係咪想報仇 所以上曬腦
同G2個場好似

咁好睇好多....game 1 廿幾分鐘end game... 俾著之前仲係到拖緊

個教練暫時睇係真係幾勁
試咗好多陣容 bp

舊教練 去左蛋黃害人

Zefa

rng

只要有小虎 rng永遠都突破唔到瓶頸

金教練carry dwg入8強
Skt carry zefa入4強

隻jg完場低對面4lvl

MF Penta

SB到底有幾廢 連APK都2比0

但傷害都高過小虎

AF到底有幾廢 連SB都2比0

冇計，前期兩次gank失敗嘅連鎖反應

下星期三 GenG vs SKT

睇lpl同睇中超有乜分別？

Feel到AF會輸埋俾kt

Zefa ban pick 真係on99 上年G2 擺明ban 淫婦 成個bo5易打好多都唔ban 淨係ban姦夫 放淫婦

中國隊唔會羸世界盃
利申:冇睇LPL

s賽邊係世界盃 又唔係全部一樣國籍
s賽似歐聯多

應該geng 贏 個勢勁 聽聞話練習賽未事過

咪用S賽依個字啦

League of Legends World Championship

kt 4 tank
Kiin Darius

其實可以打多兩個字叫 世界賽

I Believe I Can Fly

有冇人cap圖 fly

係咪想要呢張

反Fly黨係唔會輸

前AF bot >而家 發生咩事

見到都即刻cap咗
笑死

Aiming勁撚到 復仇心重到

又迫害我fly 揀carry角 但下路放題

Kz教練組係有啲料到
上年係kz咁嘅人腳同蛋黃打滿5場
今年轉嚟kt咁嘅人腳又黎包尾逆襲

aiming突然勁咗咁多

夠唔夠zefa勁
上年揸4條煙跌到落第9 要kkoma出山
今年蛋黃廢到咁

不嬲都勁 係神經刀左少少

上年夏季打得幾好

Mystic越嚟越唔掂

adcs就嚟多成倍

KT而家勁左咁多既

我就黎心臟病

edg咁都輸得

Kiin回塘回到..

捉到你睇LPL

好燈

Aiming個傻閪串到玩汎

人地係KT嘅一哥

Fly play Ekko Again

Late game jax

kt

AF都係落返去 連輸3個series

Sor 燈左

kt 7連勝

2018 KT

LLLLL WWWWWWW 第4

咁似T1 果時反勝上去

KIIN 回塘到呢 果下無啦啦走番落下路

rascal cuvee > kiin

成隊AF係咪係基地比賽唔識打機？

Kiin回左塘
雷我Fly

我都望唔透 成隊溝通差到 頭先小龍有波 Kiin仔Tp
夾硬閃上去打MF 仲要有貓齊技

老實講 非洲隊bp真心唔掂
打貓 要玩combo強開
上路jax 中路起碼要揀納帝或者克雷德
對面玩下路 一波combo轟落去

結果bp完
非洲隊變左比對面強姦....

sad到

Af同dwg都係比較失望
兩隊個上路都無乜態咁

連登好燈

操作都係其次 bp問題好大
J4 rumble ornn 仲要送多隻貓咪配埋好運姐
我係ad見到比對面pick咁既陣 我會直接掛機算
Bp真係要幾屎先搞成咁....

舊年summer真係屌一聲
rift rivals前後根本兩條team來的

訓身C9好過買大細

HUNI都玩坦
乜9野事

TL係唔係入唔到playoff la

EG贏IMT

TL 贏C9
就得

佢0:2 輸左IMT
仲可以打 tiebreaker
咁無恥

嘩屌你老味
佢地hea打呀？

EG

IMT 連輸兩場

一陣係咪好多加賽睇

XMITHIE果然都係心繫TL

30分鐘400cs

TL贏到C9先啦

TL 咁都有得叫糊

應該至少三場

C9 last game 隨時troll pick

TL贏閪到C9咩

TL入到季後賽
頭5抽1
任揀skin

重頭戲黎喇

留

成個na比曬機會你liquid
今次睇你做化

好

Ashe+barum 轟5k TL

TL個陣

個陣已經輸一半

1st round 24:30 end game

BROXAH咪撚搞事啦
屌

唉 ON9

Jensen

IMPACT又係衰你

佢玩艾克無咁嬲啦屌

佢心在C9?

TL ff 算啦

燈

GGGG

屌你老味依四鋪

Intpact勁到

仆你個街
TL勁到

笑死
C9咁樣放TL入嚟

以為係impact
原來係theshy嚟

ON9 咩GAME黎X_X 比TL打PLAYOFF?

TL The shy

throw game

2020 adc

TL impact
TL theshy

藍寶招大痛

Jensen?

應該有d意思, 唔係鳩放

Wtf

FAILLLLLLL

想停nisqy recall

無skin lu

DL

屌你DL同TSM都係笑話

3個人RUSH DL

吓今場大清打得幾好喎

DL射兵唔射人

Impact 一唔睇住鱷魚就jump

Jensen同隻JG廢撚到

講真係個陣太7
TL打得好好了

冇人保到DL

gg

笑死

隻ashe爆晒item都係得幾百爆擊

主播好撚激動

唔明點解jensen要玩呢隻
中路揀隻法師呢場使撚得1個輸出咩

俾C9撚到

Tsm C9 fan boi沖哂岀嚟了

大清果D 死, 根本唔關佢事
只係個陣問題,同埋 太多人狗沖佢
只係ADC LUL 既現像
冇辯法

屌你老味比哂機會你地
仲要第9名

TL休息下
磨合好啲打SUMMER算啦
反正Lcs都攞到手軟

C9: 比哂機會你都輸

真心不如比tactical打
已經比哂機會tl都0-2

笑死
仲要咁完
TL fans應該睇到想死

點止屍狗
上面六隊幫撚哂tl
計埋琴日咁撚多機會都輸

等睇下季TL 換人,
換邊件

我估 JEN神 / 卜SIR

佢地今季真係食哂屎
比大清入下8強好無呀屌你

真
打rookie/fucker個啲揀坦就算
打傻仔nisqy都唔pick隻強勢英殺爆佢
都唔知係教練策略定jensen冇信心
真係睇唔透

實係淨係換coach

傻仔Nisqy？
Nisqy 撚晒成個LCS嘅中路咁滯

世界賽就算啦
不過LCS咁廢都入唔到playoffs

JEN 神自從 世界賽 派完膠
被人屌打完
番到來 2020年 春季LCS
一直廢到而家

佢開季ok

一係換教練
一係成隊執柒佢

佢地仲有咩人可以換
jj應該唔會轉
其他NA位應該愈換愈撚屎
除非又掉下錢買人

咪玩啦，TL今季係五個輪住廢
大清隻Senna 廢到笑

一陣好撚多tb睇

唔係掛
我呢排先睇左少少Lcs
原來依家nisqy都撚到成個Lcs 啲mid

傻仔nisqy係因為
上年佢world真係太廢,太深刻

仲洗緊版恥笑TL

Nisqy俾Caps Chovy撚到傻
Jensen就俾Rookie撚

點建Cody done咁廢都仲有得打

100T 輸埋係第4定第5

CLG又食咗咩藥

同TSM打tiebreaker 爭第四

CLG

咩想法黎 clg 上路中路

如果na仲有得打升降就好笑啦

收返
無啦啦又送返晒出去

聽日先打?

clg執柒佢算吧啦
賓仔大清走左之後就收哂皮

大清有冇話打埋s10就收檔

大清汽車廣告

TSM乜撚野事

不嬲係咁

Jensen廢撚到

卜sir似乎會係TL打埋summer

Khan子哩個反殺

有冇人知呢隻音樂係咩。次次用親都係精彩賽事

睇左精華 會唔會太撚痴線

講激昂一定係呢次用個d正

賓仔竟然收左皮

買APHROMOO果隊真係慘

Huni

Reddit:

Hauntzer/ Closer/ Goldenglue/ FBI/ Huhi/ Keith
Impact/ Broxah/ Jensen/ Doublelift/ CoreJJ

Guess which lineup makes playoffs

GG去到playoff真係好神奇

係TL去唔到playoff神奇啫
如果唔係都唔輪到依啲隊攝到位

唔知GenG 贏唔贏到FPX一場

FPX成日嬉皮笑臉真係好撚黑人憎
比人既感覺好睇唔起人
仲有個超級奶共既中路
鬼唔望空難死

究竟jkl去咗邊

佢關注左TES

20200401 #LoL #LCK Starting Line up
Game2) kt vs GRF
@KTRolster_tw : SoHwan-bonO-Kuro-Aiming-TusiN
@TeamGriffinLoL : Untara-Tarzan-Ucal-Viper-Irove

劍帝係咪中咗肺炎上唔到場

又逼害劍王

被逼害

ATM 正選打爆人地

咁係唔係得劍帝食餸尾

無直播？

youtube twitch都有直播呀

youtube原來喺lck, 唔喺lck global...

200 YEARS KEKW

唔係番左去做直播咩

原來BANG隊野打番上第2名 痴撚線

Aphelios依隻英真係痴撚線

Hoya

DRX個陣容感覺好唔掂
Senna呢個版本已經nerf左好多 其實應該不ban不pick

lck 無英文台live?

TWITCH

ok

4打5 penta

SB全員打到成篤屎咁 好有團隊精神

有無人支持ATM

劍皇連餸尾都無得食

嘩
上untara

威寇茲

ok 靚燈

Aiming堆數據除咗DPM第2 其他全部第1

Ucal比人炒未

SB打得差又關我事
明明下路senna+tamh乜柒都唔發生punch死都坐係下路
上路有隻karma輕鬆壓線都照放佢發育 俾著係clid 上路穿左兩年

Ulala 真係好似duke 咁
直接比人放棄

kuro main角有咩問題（另一個係crown)
出親都好勁

當年s8個教練死出佢原來係買未來

佢真正開始carry係s9 summer

Ucal頭先團戰打左幾多傷

GRF 教練好有問題
咩都放

快啲直落睇大戰

I don’t think ucal is a good player

咁串嫁咩

DRX個dive同拉打好靚
完全玩到晒個draft嘅優點

estar 終於輸

反ATM

kt呢個巴龍call

中路5k gold difference

水龍魂勁撚到

快撚D啦屌你老母KT打隊垃圾都1:1

阻撚住我睇T1打GG

Dududunga好撚煩

kt: 俾時間你地食埋個飯先

岩岩睇
肥劍冇得打?

好好笑 睇YouTube 個封面標題

grf 廢撚到

隊垃圾隊最尾咪又係輸
係到要係到登波鐘阻住人睇大戰

untara

等埋galio大完先入場都係死

KT 8連勝

zoe + kennen 好勁
兩隊輪流用輪流輸

grf已經開得好靚 但係mf冇大 都係輸

準備睇gg虐skt

唔好上cuzz

睇wolf台

無Ls

第一場cuzz 輸既話第二場應該就係Ellim

T1贏第一場 第二場試陣 第三場妹到贏

BDD同clid真係好似樣

失散左既兄弟黎

睇tw算 yt冇英文台

AD位幾乎全放

其實點解lck比wolf咁樣轉播搶人數？

clid同bdd真係好似樣

但用 Ellim 打 gg 好大風險

其實呢個版本賽勒斯強唔強 見Gen.G Ban 先會問

兩邊個COMP都好正

Akali

覺得t1會輸

其實幾勁 尤其是佢地開頭三個pick既大技都算好用

Sylas 用嚟counter Ornn

我覺得clid好似阮兆祥

gg點贏.....

其實aatrox放左出黎 估唔到會揀akali又好似冇特別好打

rascal 11-2 ornn

canna

Canna

canna 好似 lck first time akali

canna
但T1個陣真心好危

Clid貪左 直接閃頂就升仙

後期開戰好撚食effort發揮

一陣又好似上次打唔記得邊隊咁要faker後期自己沖上去開ad

Faker

CUZZ好忍到手

好耐冇見過faker跑線先

前期可以比沙皇走線

原來canna用肉身block左orin招撞

你係咪冇玩過ornn? 招E淨係會撞障礙物 佢撞左落faker招大度

唔係撞咗落faker 招r 咩

係撞落faker個大度喎

係

Lck無人玩悟空？lpl都上左場

今場俾GEN豬妹到後期 T1好難贏喎

唔係block左咩? 點解lpl有得用?

lcs lec lck都係auto ban

Clid 第一次gank直接flash落去都殺咗
今次冇慳到

如果T1要贏 就係上演faker show

上路條友都係經驗不足

英文台八萬五人 wolf台四萬人

18min 200cs

T1 係咪打算faker 後期一打五

逼左ruler雙招應該係為左下波龍戰秒ruler

Wadiu係咪好憎grf

私怨撚

再妹實唔夠打極靈幫jg升lv smite又多d傷 後期又有ornn d裝
除非faker同teddy又超常發揮

Wadiu flame得幾好笑
成日直接話人廢

後期牙菲兩槍兩千真係唔撚使打

下波團戰T1再羸唔到 應該gen g穩

要5個圍ruler先得

又極靈又ornn唔係咁易秒到ad既

cuzz真係咩都唔撚做

riot d平衡

爭龍先少少機會打交
有啲悶

出埋ga 3條命

經濟平風
faker teddy贏少少兵就有shut down

cuzz成場係到做咩

好撚垃圾

插眼掛

點解會pick alkali 而家唔係nerf到好廢咩

完美團戰
5個圍ruler 極靈比大ruler
之後殺極靈同reksai 之後再殺ruler

唔撚打團就pick隻賽恩推塔罷啦

無人開到戰

faker又手刃二五

哇屌faker

clid 送頭

又係faker開戰 係咪faker唔玩沙皇就開唔到戰

手刃25仔

faker's azir

FAKER捉人走錯位真係有一手

人肉視野

faker隻沙皇真係另一個次元黎

屌呢度燈撚曬

skt clid正式上線

咁都有得輸 冇野好講

bdd扣大?

Faker真係次次打25仔都特別用力

BDD個大技

上路有tp係到做乜撚野呀又

連燈

ruler 千kill

Badd大技做咩

teddy?

teddy 咩都無交

GEN Teddy

Teddy跳到自殺
睇緊啲乜

teddy 咁樣送龍魂

阿卡利個tp廢既

咁樣送龍 衰撚過thal個年

有淨化有閃都咁俾人打死

BDD 又唔用大技
Teddy又無啦啦自殺

teddy做多咗

teddy搵返世界賽個態

teddy 自殺都算，搞到faker要閃走

投降下一場啦

佢唔扣大先算啦

直接比個加速ruler上前A T1即刻退後

elder分勝負
信唔過cuzz個smite

WTF

真係skt clid

巴龍果波佢同ruler企埋一齊 塔里克一次暈佢兩個 開唔到大

Clid 條柒頭好廢

Clid

t1 clid

T1大大力摑我啦

on9英

RULER癲撚到

on9英黎

balanced

?

好撚快

200 YEARS真係好撚on9

Clid 花式送頭

隻美做乜9

送返出去

笑死
Clid 另類carry

唔撚係ruler癲 係隻on9英癲

nerf咁撚多次都仲係痴撚線

....

咁樣輸

打團幾靚都冇𠹌用

亞菲利歐真係on9英

隻英真係cls

clid對親t1都柒柒地
kespa果次又係

faker扣閃扣大

太精彩啦 咁樣打法T1心態差D都會爆炸

兩邊都好撚on9

廢就真

送龍魂

T1神來的自信

點會係塔底同極靈+艾菲利歐打

為咗換個打野 t1竟然咁都輸埋

極靈招大CD快到

放aphelios ornn俾GEN豬
之後妹

bdd個大放遲少少都死

Bdd clutch

其實都唔怪得T1咁想贏 呢波贏面真係好撚大
不過ruler招大打中兩個都真係勁

pick olaf輸objective

on9英...

on99

唔咁撚貪想直G咪無事

Teddy 今場jm9 送龍魂傷到......

t1 太心急 有波贏完巴龍 輸teddy

以前t1一定唔會咁打 推完兵營會食巴龍

依家成隻癲狗咁

當我想diu柒Clid既時候

呢隻ad角惡到傻 只要被標記到 隔幾米遠都打中你

BDD呢個復活好關鍵

nexus turret 個度閃左啦
然後食左aphelios招大 仲點飛入去開大 自殺咩

兩邊都打得幾差
Clid 被捉兩次
BDD扣大扣到差啲輸game
Cuzz成場散步
Teddy自爆

直落2比0

Ornn 金人左 都可以斷azir 招eq
是咪bug

對面個陣容錯率高到on9你估咁樣捉對面失誤易咩
最後極靈招大CD快到一波團用2次大

T1 fans可以等多年

呢場真係士氣波 GEN贏得好開心 T1輸得好唔甘心

通常咁樣第二場就會比人屌打

有cuzz 無懸念

中路果波睇唔撚明點解skt隻上路唔傳
走去下路推塔 屌佢老母

廢囉

6.9k 阿卡莉

faker 1v9

牙Dread都可以㩒住cuzz黎打大家心裡有數

其實t1搏係岩 最後果波證明比你睇佢地打5v5無可能嬴
咁撚後期果座塔既影響力可以幾大 事實係極靈+大東呢個組合係風龍魂既狀態下無撚敵咁濟 無限加速比ruler千里追擊

T1

S10都仲要faker carry

換晒啲隊友再嚟啦

不過skt clid 真係無改錯名....走錯位送巴龍

akali azir冇返咁上下真係唔好玩

克黎斯坦最後果波同佢對點..

新英完全冇扣血

canna拎隻坦做苦工算啦
cuzz就返屋企訓啦olaf行街行全場

最後係faker eq fail
定係金人orrn 斷左azir eq
有無人睇清楚

你前期唔打 怪得邊個

Pick Olaf 之後散步
不如pick Karthus算啦
之前KZ隻Karthus唔差

Clid今場發緊夢都起碼有幫Rascal Ornn贏Akali線
Cuzz除咗跑嚟跑去諗唔到有咩用

成場擺明azir carry

akali呢個pick真係值得拎出黎鞭屍
明明有aatrox 又要好打ornn後期都有用都唔pick
last pick搞隻0存在感

克黎本身都冇傷啦

希望出ellim

極靈一波團用到2次大好撚on9
要放大東又要BAN閪貓極靈青蛙不如直接BAN左大東佢

我剩係話呢兩隻英

riot唔係搞鳩d舊角色, 就係亂鳩咁平衡

唔知係bug定faker fail eq
係bug就好唔抵 飛到就R兩個

lulu出AD滿裝都打撚爆kalista

克黎斯坦係咪後期單挑最廢AD..

我見新英2-3下秒左佢...新英冇扣過血

放aphelios ornn 之後同對面妹
根本on9

有大有閃有tp 人地中路打緊 佢走去推塔
前期幫你拎fb 都係比人打穿

睇得出今場faker好想贏，如果t1 第2pick羊先咪幾好

嗰到推到就贏 可惜

Faker個下eq完夠唔夠距離閃推

對線咪勁 手又短 傷又低

前期唔打 抵撚死

等睇下場T1心態崩潰 比geng屌打

Cuzz 唔做唔錯嘅心態
之前喺KZ明明唔係咁

成場淨係拆眼放眼

大後期凱特琳後期A唔A得贏艾菲里歐

咪撚出cuzz啦屌 廢撚到

睇番 faker e完位移左先q 應該唔係比人cut eq入場推

Caitlyn 最痛係passive+夾喎
點會贏

Vayne Kaisa Kogmaw 都有機會過 Caitlyn

上cuzz係做負重訓練
試下4v5贏唔贏到

睇真d 好似係faker misplay
咁抵輸啦

我都覺 係faker失誤

Azir招E好似係掂到英雄就停 就算佢用金身都好

Ruler 預判閃 effort閃stun + 最後大中兩件 夠攞POG

唔係 我再睇好似係faker misplay
如果唔係t1 就贏左了

faker 放慢左隻沙兵??

原來Blank一個鐘前係twitter po左T1 화이팅(T1 Fighting)

反手燈

回家吧

今場希望冇咁妹
但點解仲係Cuzz

唔上ellim

GEN又同你拖後期

T1 專登放Ornn 俾Canna Sylas counter
唔知會點

senna tahm ornn

等睇geng 硬到打唔入

呢場又最少40分鐘

上路都係穿

放左 lb 都無用

cuzz都係行行企企
clid會gk爆條上路

ban 埋

見到gen頭3隻笑撚左點打

Faker會拎咩英 ekko?

似係sylas

對面唔使ban jg

咪撚潘森啦屌

炮娘

應該上路打山羊

triss wtf

Cuzz揀到酒桶就會勁好多

faker嬲嬲豬了

t1

t1 88

你話燈都係咁話 邊個睇都覺得右邊勝算大D掛

T1 連續兩場個draft都咁難贏

SKT最尾賣笑賣到

點睇右邊個陣都靚d

T1今日個bp咁怪
reksai會唔會反爆酒桶野
上路拎sylas又好容易比reksai雞姦

如果kalista打上
Sylas打中
Triatana打下
咁就正

崔詩塔娜

Lck唔玩kassadin lpl果邊係咁出

又可以等40分鐘

睇得出faker覺得AD先carry到 想自己黎玩

Teddy原來冇玩過Senna

係咪因為我睇開lpl 我覺得skt贏面大d

我覺得係effort食唔到咁多兵

其實都係睇發揮

最主要係拎黎counter 沙王姐

冇輸過

上一場skt果邊都係4隻0L+1隻 first pick

88

撞樣中野終於有野睇

四隻有三隻都係op英 Clid就真係好勁

仲唔出ELIM

又cuzz

出唔到了

點解尺哥唔食兵 比口水怪食既？
改左咩野？
利申：好耐無玩

一冇歐拉夫就俾人入野嘅垃圾

fasting senna 專心食魂
要出sup裝所以唔可以食咁多兵

reksai打酒桶都唔入野反鳩佢不如死撚左佢啦

senna係隻support英黎 淨係執靈魂就有齊ad 爆擊 攻距 滿爆擊仲可以有普攻吸血
如果食兵既話就會少左靈魂掉落率 所以唔食兵

睇開LPL一定唔會覺T1個陣好啲
剩係見到隻前期無主動權既炮娘就覺得頭痛

打cuzz都唔入野不如死撚咗佢啦

炮娘中路支援速度快咁多 蛇女未到reksai就已經比faker炸死左

炮娘前面無主動權咩 前期打一套爆發好高下

條垃圾pick歐拉夫啲前期英 原來係為咗保撚住自己野區 前期唔好俾人反 唔撚係前期打優勢

cuzz又瘋狂放龍

Cuzz

2隊拎到首塔既勝率都係100%
上場GEN拎咗
今場T1拎咗

就黎比cuzz笑死

t1又要輸龍魂了

今場真係睇CANNA發揮

cuzz條廢柴係咪上場行得唔夠所以今場出隻掠食者行快d

ie corki可能打得贏

clid重龍真係屈

cuzz點解可以咁on9

要睇咩槍
大東拎吸血果把應該無野a得嬴?吸到on99

btw 除非大東踩夾唔係cait應該a唔嬴

視野型jg就真係淨係得視野

btw如果senna咁樣出既係咪成場都唔會食兵變成sup咁

clid 唔係見到? bdd 仲行過去

T1今場節奏加快左
上場隻akali完全打ornn無傷搞到拆唔到塔無得解放kalista

mid game會食返兵
都要買裝

t1係咪諗住成場推搭唔打團算

多數都真係完全畀晒Tahm食

CUZZ啲反野得啖笑到

真係一打skt clid就中風

clid 又送溫暖

skt clid又黎

clid 好掛著skt

clid:我係skt人呀hi

又係靚團戰等throw

clid特登架

gen做乜鳩, 死左隻重可以係中路散步??

clid真係係咁中風

呢個咩玩法黎 廢到咁既 又無輸出

大安旨意人地會去開巴龍唔過黎 想直接推中

等到senna百幾個魂就痛到on99

諗skt打巴龍,自己去推中一塔

同埋應該0視野

OPEN

大放送

呢個放龍

JM9啊Gen 人地Faker 推塔你仲係度食龍

geng 想搏龍魂反cup?

晏就drx 第三場幾勁 senna Tahm Ornn 再+ Karma

要捱到late game先有威力

G

Canna 真係有潛力

clid 真係25仔黎

呢場真係skt clid
成場送溫暖

食龍放雙兵營想點

faker: 打nexus算

faker 最後呢波好撚惡

連燈真係連燈
燈力十足

捱到就係輸出低到打少隻咁

中路比隻ad free hit住咁推主堡

Lck第一同第二名好似睇緊lms綜藝咁

CLID PICK呢隻除左殘血執雞之外都幾一無事處，出坦唔夠其他英坦，出AD你未去到前排畀人集火又係咁先

上場d怨氣

仆街下場又cuzz

Faker 靚pick

前面帶風向用 同歐拉夫差唔多道理

帶得起風向痛撚到on9 你睇番上年msi定wc打g2果陣有場clid靠呢隻一個打哂

GEN中野送溫暖

咁game 2係cuzz
一係就game 3繼續 一係就輸埋收工㗎啦

打前中期中野節奏

發生咩事

咁快完?早知唔玩aram

下路呢對野前期打交真係弱勢 8分鐘預示者冇資格去同人爭
上路直接比人爆兩塔都無辦法 中期bdd死一次 clid仲要關鍵時候又死

可能燈到cuzz拎pog

仲以為 0-2

寧願輸埋佢 以後出新仔 又俾佢鳩下鳩下拎幾個頭

上路2塔輸太多

clid差唔多拎隻jarvan出來carry

出道8年, d隊友都冇放過faker

Skt Cild 2.5k同effort一樣傷

skt 場場first ban

晨早俾t1針對Ban左兩場

Clid 連續兩場都係咁

原來上年愚人節有搵番bang番黎zip入隊

一定要ban 比佢出坦帶節奏屈到

其實早段上去dive上路好關鍵，成功滾雪球

Clid 死都要拎條風龍先肯走.....又未到拎龍魂 急咩

如果T1 2-1 GEN
兩隊都11-2 但GEN高分過T1

呢兩隊係咪打緊假賽

得clid打緊

見識左佢隻j4成年邊敢放出親都勁到on9

唔識分到底係clid送頭定cuzz視野意識好
幾乎成場都track到clid咁
自己紅buff後面可能有眼都比佢估到
之後隻真眼又救返個紅
利申覺得cuzz好廢行行企企
但唔知係咪自己唔識睇先覺得佢咁廢

睇cuzz打野真係好撚憫 睇佢pick咩英前期都係唔撚主動做嘢 又成日俾人入野 放撚晒啲眼 俾人睇撚到晒自己係個野區到行下行下

唔係 佢-6 下場打回原形 前期鳩流流

佢意識超好 不過打得好保守。好少有乜靚play 咁

做視野其實玩得唔差 不過就唔會反野 唔會gk

佢係咪有掠食者先識gank

推塔mvp

可能T1唔想打得太aggressive, 始終terry後期有保證

真係秒ban jarvan

仲唔ban ornn

好似得azir得天下咁

頭先個陣後期係唔會打得入geng

bdd諗住自己carry了

今場都唔aggressive咩
唔係LPL嗰啲打交啫 但啲macro play好aggressive喎
bp都3條前期線啦

玩三場kalista會唔會傷手

senna tahm kench again

t1呢排打得都算進取
第一場最後以前絕對唔會格硬打
仲諗住睇死佢推完兵營返去食龍算

Cuzz好少動線 主要係invade 同counter gank

又akali

做咩唔pick羊嘅

又去番game1?

唔識玩無腦22

又akali?

clid李星已經贏左一半

掂啦skt 下路又玩廢人二人組

geng 個陣真係勁太多

一定
好似打t1都要ban Lb

李星勝率咁慘既 得3成

t1 on9??

我都諗唔到點輸

最後都係賽勒斯

GEN 同S7 KT 根本冇分別
SKT 私家G 黎

bp怪怪地

lck前期好難帶 咁保守

faker akali

以為又要睇canna akali

faker玩呢隻好似麻麻地
唯一有印象嘅play係中路推三件個場都輸

但係faker玩akali

有得睇Faker akali 都好.....

Akali mid

自膠

以為佢玩sylas

skt 3場個bp思路都係assume後期團戰打唔贏gg咁

呢獲又係睇EFFORT同CANNA偷完ORNN大之後開成點

Gen又黎呢個組合

blank之流

Faker 其實冇乜英真係撚得差

最有印像係yasuo 個時must ban 之後有得出既都輸哂

Cuzz冇換符文？

ekko 派得最多膠

個canna真係幾好

ekko好勁喎 我都覺得yasuo撚得最廢

faker隻牛

姬亞娜

S3 yasuo好撚勁，但之後就冇了
去到s7,s8拎返出嚟就唔掂

T1 Clid

屌你clid 呢個lane gank

弱智clid

CLID咁早發作

clid 25仔黎

船長

tailyah?呢隻都沒咩印象

個時隊隊紅藍都會ban faker yasuo 好似係rank打得太勁

笑到我

faker隻犽宿真係冇資格叫一流

呼拉圈 水草地元素嗰隻

點解歐拉夫會出餘燼 日炎效果改完之後掟Q都會觸發果下額外傷害?

唔會 冇硬CC 純粹想坦住

佢姬亞娜D roam好撚勁

不過打團好鳩流

我知
我指佢tailyah都沒咩深刻印象

skt

依隻佢玩得好勁 招大封得好靚 姬亞娜d teamfight就真係麻麻

又輸龍

cuzz d smite廢到

s7定s8 faker taliyah招大直接將syndra喺base頂出嚟

得ffaker一個, 冇人想跟機

faker閃咩

係咪lava定mickey

見你要交兩個閃咁慘 賠返一個畀你

勁到effort

teamfight 唔知睇左啲乜

effort咁都冇死

wa...

笑撚死 唔識玩 玩番正線ad啦

effort一滴血狗衝上去繼續打

唔知點解但係贏咗

唔知係好事定壞事
但呢個教練肯叫skt打
以前邊有咁早就係咁主動搵交打

我記得好似係mvp Ian

係對面塔底咁樣打法都係0換3定4

canna後手用ornn ult頂起幾件

唔明點解個個都話gen個陣勁

肥金有講過第二輪目標係想試多d唔同既打法

真係無辦法 ruler走位唔好 前面就冇左個吞 t1即刻全隊開戰

連燈仔睇比賽predict十估九錯

LV skin

gen 2線後期英
捱到後期就真係好勁
問題係要捱到先

後期咪勁囉，有嘅話

當年嘅點心紙真係係咁燈

GenG 次次都輸SKT

阿卡莉打到人地閃

Ornn無腦撞的解決方法: 偷Ornn大用

rascal:屌呢隻akali勁過game1果隻咁多既

連燈仔最叻9up
咁都有人信

t1 肯打快係好事 如果連geng攞後期陣都輸
成個賽區個妹妹妹心態根本病態

當年kkoma pick 犽宿比肥閪counter cuvee
結果完場咪又係比cuvee串感受唔到壓力

bp係重要但操作者更重要

我覺得faker 未必會all in 佢咁早就交閃

atlas 又係閪英

用掠食者先識打機

CANNA同FAKER兩個癲佬

faker canna

sylas

兩條癲佬打爆晒

切哂後排

少1個TEDDY都贏

痴撚線CANNA一個搶哂啲頭

Canna勁撚到

Roach下隊去邊好...除非自爆幾場,如果唔係冇咩理由出佢

屌你頂塔頂死咗

BDD真係好無奈 第一時間切死先

CANNA 703

faker真係好撚癲 一個人走去zone out 4個

Ruler玩埋呢d鳩ad 真係晒左....

Cls canna

好撚癲硬捉

clid 真係垃圾黎
s7 kt 再世

Effort

笑死
呢波faker就咁cut過去

一個兇鳩成隊

effort中2個

點解faker用傷殘人士都咁撚勁

屌 canna e2 會唔會太準

唔怪得當年比RNG 20分鐘唔洗 一波gg

riot又準備nerf akali

如果lck唔變 預想中g2打lck後期陣 就係好似呢場咁

招大幫skt走佬

T1打二五仔先出盡力

Canna又唔洗死

係咪上場輸左clid比人屌到心態崩左

今場d打法明顯唔同哂

肥金+上年t1個陣會點

成隊癲狗化

sylas有經濟已經好有用 更何況肥起左 做咩都得

今季既g2就睇定d先再講

skt惡到原來得4個仲要半血都要打

分推nerf左機動性nerf左對線nerf左

仲nerf 屌你咩

G2邊會同你玩後期，頂多咪出隻SENNA咁大把

肥金明明話訓練賽打GEN勝率好低狂被屌打

第一場肯打就贏

faker 007 james bond

今季先知zefa重撚到

我表達得唔好 g2=t1 this game

Kim教慣ig
搞到t1打到好似18年ig咁

senna真係nerf得好多

第一場打唔起
對線期akali打ornn完全打唔到傷

推線真係好𠹌慢 q幾下就冇曬energy

上年春季已經知佢重啦

其實點解隻英對線咁勁

原來個教練最重

dwg

佢d bp我睇live都估到曬

GENG咁樣畀T1算贏

geng 做咩唔一鼓作氣衝 inhib

招ornn 大 痛撚到

2020 AD

SK Telecom

咪係
睇下而家比佢搞成點

faker玩到要打10個咁既樣

faker望住黎食

冇兵線

sylas偷ornn大技真係好撚癲 隻羊一黎senna都冇半血

passive 無左1/4 ad差超遠

3條趕羊咁趕geng嗰5條友cls

faker尾呢幾個團戰都好搞笑
睇住嚟cut 跟住嚟行
GenG又唔敢開谷住谷住

Faker一個撚住哂geng成隊

ruler唔好再玩呢款ad

T1呃機打

係人都知肥金拖住蛋黃入8強
SKT拖住zefa入4強

Kim 啲pick

其實唔好咁早打飛機 lck而家咁既料
出去比人屌打機會都好大

3場放ornn 都贏到 實驗成功 肥仔好波

effort今場好勁，可惜mvp應該都係比canna

Teddy手刃25仔
入左溫泉照殺

Game1肯打使撚打多場

第一場打穩啲直落添

g1, 燈skt, gen贏
g2, 燈gen, skt贏
g3, 燈gen, skt贏

3打5都照開好撚痴線
金教練有料到

自己中路高地塔追撚到人地下路高地塔惡撚到

3個捉5個落單

訓練賽聽下就算

s6開始電狗年年都話訓練賽好撚勁

上年doinb直情話skt係wc訓練賽屌屠哂全世界

隻羊撞左ruler 7成血

clid有冇想喊

喂喂喂 有5個落單呀

呢隊真係平時隊gen嚟？

S8 TheShy咁 一個捉晒對面五個咁

faker同canna 2個打哂啦， canna勁肥

呢個人腳算係咁啦 冇期待過世界賽有好成績

呢隊T1 邊係我睇關既T1
癲狗

t1下半季priority永遠都係kalista+taric 但係好似冇乜人肯ban

effort又意外冇乜失誤過

CANNA

s8 s9仲有訓練賽dwg

Canna 100%參團

痴線
Skt幾時變到咁廢

Effort玩啲保排坦唔洗入場既係比較穩

冇得打穩 對面隻ad太鳩 開到咁已經偷笑

都俾人屌打左兩年

點會
佢話要同朋友打機

場場Taric 用黎打交舒服到

心諗ruler咁快俾faker秒嘅 返轉頭睇原來canna隻羊咁猛

個陣真係等笑
黎明隊我記得叫

Faker由自己中2塔一路吊住吊住行到gen 上2塔

佢隻雷歐娜

太多野要Ban 根本ban唔到咁多
已經三Ban teddy 咁制

你連kalista都ban要放啲咩

朋友真好

肯變係好事 變左未必贏 唔變一定輸

LS無做？

金教練啲bp起碼好睇
上季skt場場揀差唔多既陣

Canna 20.7K輸出

淨係隻羊已經打左7成

100%

連登戰術大師

隻呀菲利歐唔係都出咗一段時間？
係未nerf定nerf咗都咁勁

風格真係好唔同
隔離每分鐘起碼4個頭上洛
Lck完場10個頭都無
加上拳頭公司慢慢將隻game節奏加快
黎緊都幾難有成績

睇返中路teddy比人踢果波 effort stun曬兩隻坦 跟住geng兩隻輸出就比canna faker女女女

金教練教邊隊都會入到世界盃 一定有料到

真kim 可以妹陣 又可以狗衝打交陣 好睇好撚多

家下嘅lck到底有幾廢

鄂爾要轉玩ap

Effort呢2場d stun好撚靚

推完兵營食巴龍再鋪視野攞遠古 2個tp 佢地出嚟打團就tp bd 唔打團就食龍再g

不過都有機輸 以前嘅t1我諗會咁打

Faker 隻lb食左一ban

clid都幾絕望 咁樣R閃秒左隻AD都要輸

唔係
打SKT 個Clid即刻變垃圾

你當連燈仔流嘅咩

Canna 自信到

同埋早期團啲極限鎖血走甩，
最後一波死扣招大，等geng回頭先開大

每場都燈到嘅話好願意比大家恥笑下

t1都要ban j4 算fair

今場佢真係幾勁 e2勁準 好似食左藥

Faker 最尾果波衝埋五隻到殺 senna ....追左成大半個場

btw ...skt clid

隊野一打T1就無哂平時d霸氣

你知riot唔識balance

Kim教上路有一手
Cuvee, TS, Nuguri

係我眼殘定咩點解canna同faker好似差唔多樣

連登仔仲笑佢pick呢隻

可惜有個人都教唔掂

你嚴重眼殘 我見到乞人憎既蘇永康

Sylas 不嬲pick黎打山羊

Faker同teddy似d

Nerf極都係咁on9

應該去教下劍皇

趕走kim都似

呢啲英係要刪除 唔係nerf

有時望覺得同effort似d

下半季好似剩係得一場冇pick kalista+taric

不過牙zefa啲陣睇到連燈仔都一頭霧水

老實講
唔知係咪睇咗好多年定點
有沒人覺得faker順眼同靚仔咗
我記得s3,4出道頭幾年個樣都好毒

太耐沒玩
第一場見佢追住嚟射

佢毒害緊DWG

年少氣盛 同 輸完S7,8之後嘅成熟

隻英機制問題，點nerf都nerf唔到佢個重點
除非好似Irelia咁直接將招大個解除武裝cut咗

依加成隊都有專業造型師啦 加上我諗佢越嚟越出名 自己都會注重翻少少

拍埋去真係幾似下

可唔可以似返個大人

形象管理，戴副眼鏡整好個頭，同埋冇爛臉，差咗好遠

聽日又係最後個場先好睇

雙殺geng都無得第一

成日第二場試陣搞到輸細分

聽日 AF vs APK DWG vs 韓華 9連勝嘅KT vs KZ

我記得以前有張faker好短頭髮然後了鼻屎

skt 好似好多2-1

呢隻英同黃雞一樣
根本做唔到平衡

鬼叫自己輸畀hle咩

8連勝

咪又係上年個劇本咁3-0 DRX再大炒GRF咁炒GENG 3-0

仲有khan

會唔會好似上年skt winter咁

個場真係好癲

Olaf yumi soraka

將佢nerf 到沙皇咁rank 得返45%勝率唔夠咪得

faker爆哂輸出都打唔死

S4 PRESEASON嘅15連勝係以場數計唔係計對賽次數

kt個陣容可以8連勝到
Aimming上身